出嚟港島既巴士都滿哂人

好多架巴士起西隧塞緊車
好多人出緊嚟
越多人越安全

保護絲打啦屌你

差D影到人手機喇

估唔到sogo吸引到咁多人去

前面位小姐上緊連登

on9仔格都唔打

格都唔打想累死前面？

mola mola
請呢位絲打立即換衫返屋企
你已經被影到

原來係黑警post黎

拉條鐵咩 樓主影咗咩呀